【突發】廣東省keep住「凍」一個月

買定暖爐

Fake news

十五日預報都冇天文台做得準
仲要估到去農曆年?
cls...

佢地都冇電用= =

fake

fake 乜事都冇

on9 , 有乜可能 初一突然高咁多

嗰個都係弱智

弱智樓豬